齊來贏狗會上樓成功 賽馬討論區

先小人後君子
中就一齊開心
吾中吾好鬧

2x3位置Q過關
R1 &R2 10-11 小注過關

又冇12？ 買撚左先講10-11

吾你老母

Bro吾中都無計 我都輸緊
希望下場中啦 各位齊來集氣

Bro 吾你老母

R3 2,3,6最後一場